拉左二千幾個人，點解可以無反應？

根據被捕人士關注組，至今日總被告已經有444人

係，我同意個世界依家係on9，我同意依家警察真係濫捕

係，你可能覺得夠有2千個人無被告
但鳩拉就唔洗理？有幾多人48小時裡面身心傷哂
我地香港人生出黎唔係要受呢d苦架

同埋拉左既444人，佢地每個人都會有親人，佢地既愛侶，朋友

將心比己一下 如果係你好重視既人，你會有何感受？

人地既前途既人生唔會比我地任何人低賤

728既義士們將會係第一批到區域法院既義士，
之後仲有好多，依家已經有232個人被控暴動，有d更加一直還押。有無還押心理壓力都好大啦。暴動呀，最低消費3年。 但究竟佢地做錯d咩要受呢個咁大既罪名？

我真係好灰心喇 我真係好想有神黎打救大家
但神來到之前，我地要做好自己可以做既
嬲？ 嬲係正常架 唔好係fb 睇連登睇完齋嬲囉
你用嬲既念力唔會改變到事實
你嬲就啱架喇，唔係話要你上前線，但最低最低比d骨氣罷食罷買ok嘛？ post下文宣ok嘛？

希望大家唔好麻木 唔好習慣

求下大家記得每一個義士都係拎緊自己好貴重既前途佢地本來既人生比我地

願榮光歸於香港

我真係好希望所有所有既義士無事，
一個也不能少
真正的齊上齊落

另外義士們，

我不會放棄你們，
請你也不要放棄。

推1

推，依家太亂，急需整合post

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

唔會當任何一個義士係condom
每一日都做文宣各樣
唔可以令自己習慣/懶
手足們撐住

推呀

721 721 721

推

想聲援的話有心巴打開左個tg gp

@youarenotalonehk

Push

係因為仲未捨得罷工 無工會 一講罷工就你養我啊？

釋放義士

唔會放棄佢地
盡能力佢地上court都會去

tui